五大訴求，缺一不可

明唔撚明呀戇鳩